感受到大師兄，二師兄，六師弟全部都返嚟啦！！！

等下星期民陣出大絕

再嚟多次百萬人大遊行

之後10.1助慶